SinB負傷上陣 GFriend開騷讚港迷「好勁」

GFriend昨晚在亞博舉行演唱會。

SinB因為舊患復發而未能與隊友一起跳舞演出。

SinB（左）指在一旁看隊友演出，覺得她們十分有型。

韓國女團GFriend昨晚假亞洲國際博覽館Hall 10舉行「2019 GFRIEND ASIA TOUR [GOGOGFRIEND!] in HONG KONG」演唱會，6名成員在晚上約7時現身，隨即唱出《Me gustas yu》、《Life is a Party》及《VACATION》三首歌，成員SinB因為舊患復發而沒有參與舞蹈部分，站在台邊完成演出，期間不時跟台下粉絲揮手。

其後成員用韓文跟粉絲打招呼，並解釋SinB因為膊頭一向不太好，而在騷前綵排時，SinB覺得肩膀痛，雖然其他成員希望SinB休息，但SinB亦很想見到香港的粉絲，所以堅持上台參與演出，她又笑指即使不能與成員一齊跳舞，但會坐到不同位置，讓不同位置的粉絲都可以看到她，而GFriend又用廣東話講「我好掛住你哋」及「我愛你哋」冧粉絲。

而GFriends除唱出《GLOW》、《Truly Love》、《Love in The Air》、《LOVE WHISPER》及《Rough》的抒情版等外，亦以小分隊形式演出，Yerin、Umji及Eunha以少女粉紅Look唱出《Shy Boy》，SinB、Yuju及Sowon則以豹紋造型演繹《Monday Blues》一曲。

GFriend指她們已出道5年，能來到香港見粉絲覺得好開心，Umji指回想起之前來港時，與成員都特別穿上代表香港的紅色衣服，並指紅色應該就是代表香港的熱情，她從香港粉絲身上獲得很多力量，雖然大家居住的地方不同，但感受到香港粉絲是真心愛她們，覺得十分感謝，Sowon更用廣東話讚港迷「好勁」，而SinB就坦言起初因為不能與成員一起演出，覺得有點不開心，但她坐在一旁看着成員表演，就覺得她們十分有型，並笑指要逐一讚隊友：「Yerin真係好可愛，而Sowon對腳就有兩米長。」身高1.72米的Sowon隨即擺甫士騷出長腿，而旁邊的Yuju亦跟住一齊擺甫，卻被SinB叫停：「Yuju你企定定算啦！」

GFriend在Encore部分唱出《HOPE》、《Love Bug》及《Compass》，她們承諾下次會帶更完美的演出給大家，並與全場粉絲影大合照，為演唱會劃上完美句號。

仙b 講得無錯！！

Yerin真係好可愛

琴日睇成點

變FREE DANCE

幾正
中間 d片段有d都幾好笑

d 搞怪位不嬲都係佢魅力

3個鐘無冷場
SinB坐低咗 其他成員跳舞嗰陣都有同B仔互動
要睇台場了

醜b

sinb